大量招聘

石硤尾功輔班 大量
學校：石硤尾小學（白田邨）
日期：逢一三五
時間：15:30-17:00
導師費：$110-$150 視乎經驗
有興趣留tg

Up

呢個先岩

Thx

Tg: stoplaching

Thank